多汗既入黎

你地點解決多汗既問題
依幾日熱返即刻好多汗
多汗到係滴水
行去搭車十分鍾路程已經出哂汗

我連訓覺都流好多汗

冬天都流汗 哪有解決方案

考通識同中文寫作，張紙會被啲汗摧殘到溶溶爛爛，啲字會化開曬

用止汗劑沖涼

咁你又嚴重左啲

咁有冇啲Hi味？

有，會臭咗

中醫

d汗多到自己聞下都覺得臭

腳汗好大，攪到對腳同d鞋好臭

邊隻止汗劑好用

優得芬 真work 但大熱天噴果d位會起粒粒 但無汗出

粒粒
幾耐會退

涼返就會退 我心口大汗到痴線 落一落樓都游水咁款 用完得小小

我最主要係面到出汗
止汗劑好似唔噴得面

佢呢隻好似頭都搽得 可以上佢個網睇下 因為我都有搽額頭

研究下

想切汗腺

減肥

優得芬可以搽面
臨訓前搽, 但第一次搽真係乸到癲, 不過第二日冇事
同埋係真係少左汗, 同埋優得芬係長效止汗
佢話用一次大約止一星期左右
我買左返黎用左幾日, 效果唔錯
賣俾我個個人話, 初頭用就可能要兩三日搽一次, 之後就可以一至兩星期搽一次
用法係噴落化妝棉到再慢慢印係塊面到
利申長期受面汗頭汗折磨

邊到有得買

上YAHOO拍賣有得買